# Issue Notepad

Приложение обрабатывающее данные о задачах из xml-файла.

## Описание функций

Приложение предоставляет минималистичный web-интерфейс, позволяющий загружать xml-файлы с информацией о задачах. После загрузки файла информация о задачах сохраняется в базу данных.

Интерфейс так же отображает список задач, информация о которых была загружена ранее.

### Не реализовано

В xsd-схеме отсутствует проверка соответствия ключа задачи ключу проекта

## Сборка и запуск

Все описаные команды должны выполняться в корневой директории проекта

### Зависимости

#### Зависимости компиляции

* Apache Maven 3 и выше
* JDK 1.8 и выше

#### Рабочие зависимости

* JRE 1.8 и выше

### Сборка

Для сборки приложения необходимо выполнить следущую команду:

```bash
mvn clean package
```

### Запуск

Для запуска приложения необходимо выполнить следущую команду:

```bash
java -jar target/test.task-1.0-SNAPSHOT-jar-with-dependencies.jar
```

После короткой инициализации приложение готово к работе, web-интерфейс доступен по адресу http://localhost:4567/

Во время инициализации в текущей директории будет создан (если не существовал) файл базы данных - issuesNotepad.sqlite.